十月一日 中秋節 唔好煲蠟呀

哥哥，都話唔好煲蠟啦 好痛呀